阿 嬌 誓 言 不 會 這 麼 愚 蠢，絕 對 不 會 給 男 友 拍 裸 照

【東方日報專訊】鍾欣桐（阿嬌）終於轉型成功，不需再演繹天真可愛的嬌小角色，變得成熟穩重。在新片《公主復仇記》中，阿嬌飾演嚴肅教師，可惜遇人不淑，被前男友將拍拖時拍下的裸照放上網。

不過，阿嬌卻誓言不會像戲中角色般愚蠢，她笑謂：「我真係冇咁笨，絕對唔會信男人嘅甜言蜜語，因為呢啲一定係美麗嘅謊言，更加唔會被男朋友拍裸照。我覺得如果個男人係愛你嘅話，點會捨得畀啲曬相舖睇到你嘅全裸照。若然兩個人係深深相愛，呢張裸照根本就冇存在價值，而家好男人真係好難搵！（咁你有冇男仔追呀？）我覺得愛情呢樣嘢好講緣分，遇到嘅時候我唔會刻意避開，總之而家呢個階段，我會努力工作，其他嘢遲啲先諗。」

此外，稍後阿嬌會與《公》片大隊參加東京電影節，她坦言心情興奮，希望到時可以見到萬人迷木村拓哉。

阿蕉

我真係冇咁笨呀

叻女

今天的我

講得好岩呀，呢個女仔好聰明

明眼人

狂徒製淫照

鍾欣桐（阿嬌）終於轉型成功，不需再演繹天真可愛的嬌小角色

唔係男友咪得

呀嬌一定仲係處女黎

🙂😂真係笑死

咁事實上京介真係冇將啲相公開

又binc

因遇人不淑而被前男友。。。

咩事？

咁快過年？

狂徒制淫照 網上辱阿嬌

真令人氣憤

明眼人一睇就知係移花接木
阿嬌係小朋友偶像來架

阿嬌梨花帶雨斥惡行，令人我見猶憐

年經變月經

又黎

日經都黎緊啦

聖潔處女

宣傳性交美好

我地係好多小朋友既偶像......

鍾因(遇人不淑而被前男人拍下不雅照片不幸流出的欣)桐

都唔係男朋友

我不嬲都覺得係移花接目

改圖改到真既一樣

我只能夠講呢位高手呃哂全世界人

仲以為呢一年過得咁快

以為過農曆年先loop啫
而家連泰國新年都唔放過

又binc
仲以為今年咁快過

不會這麼天真下話，佢根本就唔蠢

咩咁快過年la

其實重點係「好男人難搵」哩句

g持正確性觀念

Fc鬥...

狂徒改圖辱阿嬌

咁夢幻嘅屌你

阿嬌真係好pure

單野都10年啦 放過人地好嗎

M記又出返黑飽 9秒9諗起佢

我今日都有幻想過呢張圖，估唔到而家睇到

係咪我問題,點解啲sosad死晒圖

除笨有精

阿嬌認真西利

天真驕

呢個樣幾靚

未過年喎

之前啲「狂徒」post唔係好多衛道之士咩？
去晒邊

真係抵俾人笑足咁耐

以前新年先loop，以家變成日經

lm等睇麥當勞相

香港人笑謂 : 00後都睇過你嘅移花接木相

放過人啦 都咁多年仲拎黎講 積下口德啦